[RTHK live] cwb懷疑有狗扮鬼，宜加出緊去！

紅色燈手鐲，小心